最新個話黃金神威係咪痴線

一開波己經射爆眼 之後仲痴線

未追到咁後...
呢度無人討論黃金神威我已經覺得好奇怪...

劇情真係你永遠估唔到

嘩屌岩岩禁去睇最新果期漫畫真係好撚正,雖然唔知前面講到邊
白石d尿笑撚死
(我凈係睇到動畫第2季完)

最後幾頁真係好癲

再睇埋187
尾形咁高人氣應該唔會死掛

又爆眼又玩尿

笑撚到仆街
重逢？咩嚟㗎？

射完人隻眼比人射返

男女主分開左之後就好悶 唔好睇, 本身好鐘意睇女主煮野食係咁品那品那好正
分開左之後越睇越無癮

呢套野既劇情好多時都充滿惡趣味

明明重逢感動位都可以加d鳩野落去

黃金基佬

覺得作者正經左一排忍左好耐今集終於爆發
一開波就爆眼根住衫元吸毒出黎睇成同尾形打車輪然後再白石顏射幼女...原本見到尾形個笑容有d sad結果睇完唔知俾咩反應好

痴住塊眼皮已經笑死 仲要屙尿

顏射

下一話會唔會到白石條JJ係寒風中遇到問題, 到第2個幫佢
話曬咁凍天氣露出JJ真係好危險, 凍傷, 壞死, 脫落

呢套野推比朋友睇都唔係個個岩
又嫌多字又嫌GAY
明明真係好撚痴線好好睇
正經果陣熱血過皇道漫畫
搞笑果陣好笑過搞笑漫畫